有冇人接受唔到二手鳩？

接受唔到男朋友碌鳩屌過其他女人

如果男朋友係處 碌鳩無人掂過我會特別珍惜佢

請珍惜我

二手鳩就死開啦

巴打係處？

處到無得再處

咁你係咪一手🤔🤔🤔

非處，你會說：“你都不是處女，憑什麼要求別人是處男”。 那麼男人同樣可以問一個問題“你自己都咁樣衰，憑什麼要求你的老婆要有樣靚身材正呢” 你可能會說，因為我是男人，你是女人，所以你要有外表 那男人也可以說，因為我是女人，你是男人，所以你必須要有光鮮的外表

*女人同樣可以問

記得為未來老婆繼續保留個處

無得我唔為啦

處男先有資格要求處女

你又知我係？

點分處男
我就話可以比佢睇處女膜姐，佢呢
男人都係信唔過

睇技巧
Btw處女都未必有血
講個信字

咁如果男朋友碌鳩比其他人口交過呢

G chi樓主

如果無屌過閪淨係俾人用口勉強接受
起碼保住碌鳩既處

老公一定要處
男朋友無所謂

其實口交都係被列入性行為既一種, 性病係可以透過口交傳染
咁樣計.....好似唔算處啦....

又一個咁...如果只係互相磨過但係冇入到閪咁呢?